有無人喺油塘聽到怪聲

啱先無意中聽到心諗乜鳩嘢 UFO聲咁撚樣
聽吓聽吓好撚似強戰世界咁
佢似啲警鳴聲咁但低沉好多同慢啲

清，你都幾有諗頭# UFO

其實係高超道上高俊果條馬頭鋪緊瀝青

我反而覺得似上年套銀翼殺手啲配樂

藍田隧道

呢啲?

我唔喺果區所以唔知, 但估你應該係講緊呢種聲

無理由
一定係外星人

漏左講 0:32 開始

真係依家先知啲聲係咁

大約似啊 但可能錄出黎同現場聽唔同

點解每晚都有啲咁樣嘅野人係到嗌生晒